---
layout: inwazja-karta-postaci
categories: profile
title: "Mariusz Kurzyciel"
---
# {{ page.title }}

# Historia:
## Plany

|Misja|Plan|Kampania|
|-----|------|------|
|[Szept Mare Felix](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/180327-szept-mare-felix.html)|ma zamiar poważnie siąść do tematu eksploatacji kobiet przez mężczyzn i nawrócić wszystkich w Kolcie. Jak trzeba, siłą.|Adaptacja kralotyczna|
